Als ze brak in hun doen alsof hij ze getikt op de vingers te tikken.
"Ja, mijn kleine man," licht angstig antwoordde, die hadden gesprongen knokkels.
"Please, sir," Peter uitlegde, "een dame ligt erg ziek."
Ze lag aan hun voeten, maar iets had het niet verstandig om haar te zien.
"Tut, tut, tut," zei hij, "waar komt ze liegen?"
